# แอปเปิลเปิดตัวสั่งงานด้วยเสียงผ่านปลดล็อคหน้าจอด้วยmacOS Sierra Siri Apple Watch #
นอกจากการเปลี่ยนชื่อเป็นแอปเปิลเปิดตัวระบบปฏิบัติการใหม่สำหรับเครื่องแมคในชื่อมาจากชื่อภูเขาในสหรัฐอเมริกาเช่นเดิมมีของใหม่หลายอย่างดังนี้ของใหม่ที่สำคัญคือถูกผนวกเข้ามายังแล้วปุ่มเรียกใช้งานจะอยู่ตรงมุมขวาบนของหน้าจอแอพเกือบทุกตัวจะรองรับการแสดงผลเป็นแท็บ
โดยที่นักพัฒนาแทบไม่ต้องแก้โค้ดเลยซิงก์ไฟล์ลงโดยอัตโนมัติและย้ายไฟล์เก่าขึ้นให้เราเสร็จสรรพเพื่อประหยัดพื้นที่บนเครื่องไม่ต้องปลดล็อคเครื่องแมคด้วยรหัสผ่านถ้าสวมที่เราตั้งค่าไว้ในระยะใกล้กับเครื่องแมคสามารถใช้จ่ายเงินบนเว็บได้แล้วคัดลอกเนื้อหาข้ามอุปกรณ์แสดงวิดีโอจากเว็บเป็นกรอบขนาดเล็กเล่นอยู่ที่มุมจอสามารถเคลื่อนย้ายตำแหน่งได้ง่ายจะออกรุ่นให้นักพัฒนาทดสอบวันนี้
ออกรุ่นเบต้าเดือนกรกฎาคมและออกรุ่นจริงในช่วงฤดูใบไม้ร่วงหน้าจอเดสก์ท็อปของบนปลดล็อคหน้าจอด้วยไอคอนแสดงฟีเจอร์ต่างของ
OS X macOS macOS Sierra Siri macOS iCloud iCloud Auto Unlock Apple Watch Apple Pay Universal Clipboard Picture in Picture macOS Sierra Sierra Siri macOS Apple Watch Sierra 